# Projeto: A correlação entre commodities e o Dólar 

## Equipe: Deita7

## Descrição: Fazer uma pesquisa sobrea influência do Dólar sobre os custos de plantio e venda do milho 

Entender como funciona o câmbio monetário entre Dólar do EUA e a moeda brasileira, o Real.
## Membros: (liste os membros informando nome, RA, login gitlab, curso, universidade. siga o exemplo abaixo)

Gilmar Gomes do Nascimento, RA: 2326671, @gilmargn, PPGCA, UTFPR


# Fonte dos datasets: #

CEPEA- [https://www.cepea.esalq.usp.br/br/consultas-ao-banco-de-dados-do-site.aspx]

